﻿###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---

`郭文贵MILES 2020-08-04T14:54:13` [轉載自GTV](https://gtv.org/web/#/UserInfo/5e596957357cc612d35a8044)

8月4号：非常抱歉一些战友．有一些GTV股权，现在要部分转让有关这些要求信息没有及时回复……请战友们能够理解，我们应该共同的走向美好的未来，而不是极少部分已发的保护每个战友的利益。这是我永远坚持的原则，所有的拥有GTV私募投资椅子的战友们股票已经发放到你们手里面没有任何人可以剥夺你们的利益和已经拥有的潜力。这就是美国的伟大，这就是西方法治社会的伟大，从今天看，这是多么难得的不容易的投资机会……衷心的感谢战友们的理解和配合，谢谢！

[![](https://filegroup.gtv.org/cdn-cgi/image/width=600/https://filegroup.gtv.org/group3/default/20200804/14/54/0/520b1de6267a45b4934f1de04b68e5b9)](https://filegroup.gtv.org/group3/default/20200804/16/22/0/779ae6caac31b24071f6e604790fef07.MOV)